救命 我唔想佢走 有冇人幫到我

上星期我全家上咗北京玩
得我一個喺屋企睇住3隻貓
其中一隻白貓
佢以前試過痾尿落個妹張床度
每次都搞到我娘親嬲到仆街
所以之後叫個妹閂房門瞓
唔好俾隻貓入房

今次佢地由北京返咗嚟一日
個妹唔記得閂門
隻白貓又走咗入去佢張床到痾
平時佢9成時間都好乖咁去貓砂痾
唔知點解今次又痾咁落個好張床

咁我娘親當然嬲到仆街啦
咁啱撞正我今日要出街
佢就話今日會扔咗隻貓
我翻嚟嘅時候唔會再見到佢
我都幾肯定今次佢係講真
所以有冇人俾啲意見我點做好
我唔想隻貓走

先發制人
dum左你老母先

先撩者賤
支持你呀媽！

點解上面有咁多人戇鳩話先撩者賤
動物唔會知唔屙得喺床㗎嘛
除非主人有教佢唔好屙喺床

樓主一係帶埋佢出街搵朋友幫手睇住，然後同你阿媽傾掂佢；
如果阿妹唔討厭隻貓，就問下阿妹今日可唔可以幫手照顧佢；
最後一個方法係樓主唔出街，親自照顧隻貓。

樓主養寵物有無同屋企人商量過？
媽媽到底係唔鍾意貓？
定係唔鍾意隻貓嘅行為？
甚至會唔會只係針對某隻貓，
無任何理由咁討厭佢？

買個大小小既籠，你出街時困住佢啦，雖然係慘，但好過你唔要佢

出街緊要定隻貓緊要？

當時要養貓都係一家人商量好一齊決定養
一開始係我娘親話要養多隻
養完半年而家開始唔中意隻白貓
正係中意隻黑貓
明顯係針對佢

究竟做乜撚野事 個個星期都咁多呢d仆街屋企人要棄養樓主又唔知點做既po
如果樓主你今日要出街 未同你屋企人講清楚你立場
當你既決定係影響緊條生命 仲可以唔強硬條條fing唔知應該點做？
如果你係自己屋企真係完全無話事權 咁最好就擺係朋友到先 之後再諗點拆件事
如果無朋友幫到你 連登又無人幫你暫養 就比左隻貓去養貓既機構 但記住唔係交去愛協

樓主 希望你唔好介意

屌你老母

隨便屌
我個名

有時間睇下人地講乜啦 仲細咩

推

證明你老母冇中弓形蟲
好事黎

你真係咁鐘意隻貓咪帶埋佢出街囉

其實啲貓報仇係會以去人地地頭便溺，不如問下或者觀察下你阿妹對佢地做過啲咩

亂痾尿通常都係激嬲左隻貓 佢地想報復就會亂痾尿發泄 或者想傳遞一啲訊息比你聽

如果就因為咁唔要會唔會on9左啲？